提防無謂文宣

自從1001國殤之後，留意到文宣多左好多焦點模糊，主題唔明確既活動文宣出現。活動時間亦飄忽。

簡單講，鬼文宣。

今次18區開花結果相當明顯，示威人數本來已經無當切200禁多，但選擇左非常依賴人口基數既多區活動。

有人話多區會拉散警力，但係相對自家人數都同時分散，警察目標係捉人交差，對抗警察既人分散左，警察只要派一兩支小隊就可以將攻擊性低既地區示威者捉走，成功交差。

18區範圍大同時擴大左我地既弱點，但事件已經發生，所以避鬼文宣方法都簡單，保持理性批判分析，參與真正對抗政權既活動，避開調虎離山計，減少無謂體力消耗，將資源人力用在「刀口」上。

以下開放討論。

真文宣必須要早!!!
狗仔動員力係基本上係固定(俾盡5萬人)
但我地(可以)動員嘅人數係全港700萬
越多人先做到越多嘢!
既然都會俾人知有活動搞(短短2日都夠狗仔準備啦)
何必要搞死自己,臨開始前幾日先吹雞

推1/10

同意吹雞唔可以急，寧願俾時間警察準備，都好過自己人唔夠多。
人多，就算輸一次，都可以俾到記者報導我地抗爭既規模係大，外國相對多人關注。
人少，咩都無聲無息，死左都唔知咩事。

推2/10

建議:
減少大型活動,增加日常活動
大型活動(full day):每月1集會,1遊行
恆常活動(p.m.):九點商場唱歌,十點窗口大嗌
恆常可以再加多啲！創意無限!

恆常活動真係唔需要吹雞，逼人去就失去自發既意義。

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10